今朝返工，發現好多大陸人係咁咳

仲要拉住一車二車

我都係戴返個口罩先

成程車仲要無停過

呢個咳完 到另一個

#中国廢炎 #中国肺炎

見到多咗香港人戴口罩返工

記得戴返個口罩 保護自己

保護自己

記得記得記得

口罩，口罩，口罩

😷😷😷

戴咗口罩一樣隨地吐痰，沙屎果陣見過